到底人生仲要錯過幾多次？

當我決定左係你既時候
先發現原來只係同你擦身而過

ok

咪撚戇鳩啦

人生無後悔藥

夠膽咪去搵人地囉 唔好一味叫春

雖然我好喜歡佢，但係我唔想比她知道，因為我明白得唔到嘅野永遠係最好。

過左由佢

有正常對話但無延伸性，仲要成日都唔睇唔覆我訊息 ，係咪無望喇

應該無望啦 有啲日日傾到最後都係失敗
更何況係已讀不回

又唔可以咁講既 唔係得唔到就最好
而係你覺得兩個之間真係無機會拉埋
咁咪維持住依個唔比佢知你鍾意既關係